[WO左未]受害人訂玻璃鞋變膠鞋

關我撚事

笑死人咩

屌